[statistics] Where do u come from?

Hong Kong May still be the majority here

It really depends who ask this question...

Disseminate it to twitter la

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

100%hk

only HK isp emails could be used for account opening

I heard that the oversea university email address also can register

Yes that’s me but I am from hk

hi, i come from my mother's pussy

WOW. Inpressive

I used UK email account....isn’t that normal?

比大家慣吓英文 訓練國際線新丁

Well I don’t think they will click in

why don't you use google form for statistics

Cuz some dumbass gonna fuck up the form